今晚手足做咩我地都要無限量支持。

818佢地支持我地,今晚我地無限量支持返佢地。

同意請推
比勇武手足睇下我地嘅支持

雖然我做緊冷氣軍師

勇武非condom

支持

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

不分不割不捉鬼
自主思考 各有各做 有福同享 有責齊咩

有冇南亞巴打可以翻譯，拎去深水埗同重慶大廈派。
connect 埋南亞手足

支持，大家唔好停手

大家合作核彈都砌到

真係好L癲，成個警隊都好有問題

其實鬧港鐵職員有咩用？如果佢地本身係黃，都俾你鬧到割啦

利申：核爆都唔割

前線加油
萬事小心

我都唔知有咩用,但各自爬山